藍田 重狗 做乜撚

3架EU 3架豬籠 上緊啟田

成條啟田道封咗